戴緊con既絲打入

無問題
直徑唔太大(最好below14, 日本con多）
自然啡色
就ok

啫係我素顏都可以戴con？
我一直都幾驚素顏戴會好唔自然

睇款
覺得除左直徑唔大色唔誇外邊界係咪分明/過份模糊都好重要

誠意吹捧pia嘅con

Ps Olens vivi ring 、falling 都係邊界做得好自然但dklm好撚厚帶到我又乾又蒙又un 永遠唔會再買

唔該曬絲打

我自己戴開viviring又ok唔會唔舒服 可能係你眼型唔啱olens啲con？我上網睇好似要睇con fit唔fit到自己眼型個弧度

我之前帶開日本day con，弧度一樣，之後試哩兩隻帶到我屌晒鬼，就以為韓國con唔掂都係買番日本

買con個陣同個店員呻佢話Olens 係韓國con入面最厚，推左另一啲韓牌比我試，反而正正常常舒服，先明係牌子問題只能講olens唔岩我

viviring好用之後係spanish circle